啱啱係旺角同fd行街無啦啦俾Mk仔打！！

戇撚鳩鳩！是咁的
約咗個fd出旺角行街 近排好hit隻食雞
就同佢一路邊行邊玩啦
行行下見到前面有班mk仔 個頭染到七彩繽紛
我依啲死毒撚 唔敢直視佢 唯有繼續專心打機
點知一個唔覺意 我成個人撞咗落個高我成個頭嘅mk仔到 部IPhone x就咁一嘢跌咗落地！
心諗 依次仆街啦 實俾人打死
但個mk仔無打我不突只 仲幫我執返起部iPhone x 拍一拍我件衫啲塵 然後好溫柔咁同我講 「靚仔，撞到你，唔好意思呀！」
我真係嚇咗一嚇！
我個fd見到我咁嘅情況 竟然係仲企係到打機 班mk見到我個fd 唔知點解好似好撚嬲咁樣 突然有條著黑色背心嘅mk仔一鎚打落我個fd塊面到！佢部S9就咁樣跌咗落地下 不突只 仲踩多幾腳！
我個fd望住部S9俾人踩 忍唔住出聲「使唔使去到咁盡呀？」
班mk就話「邊個叫你咁柒 用部S9呀？」然後就繼續踩佢部S9
由個一刻起 我已經同個個人斷絕咗關係 佢再唔係我朋友...

Ok

好低質喎ching= =

0/10

收皮啦😒

🖕

^_^

( ͡° ͜ʖ ͡°)

0分重作

你無腹肌?

係完全同腹肌無關

下次加甜 唔該

個MK執返起部機
逗一逗我個袋
「無事吖嘛 」

cls

呢個可以

推